覺唔覺利物浦真係越嚟越勁？

睇利個勢咁猛
英超，歐聯，FA cup, 社區盾
四冠王真係唔奇

四個黎講得英超叫穩d

你咁講利迷會唔鐘意

agger

佢地唔鍾意人講事實

利迷話要低調

諗緊下年社區盾對邊隊好

國

個人覺得歐聯最大機會